AMD獲許可證向華為供貨

【本報訊】中美科技戰越趨激化，但仍有美國公司嘗試在狹縫中跟華為做生意。科技資料網站Gizmochina報道，美國電腦處理器生產商AMD高級副總裁Forrest Norrod出席一個科技論壇表示，AMD取得向華為供貨的許可證，對陷入晶片斷供狀態的華為而言，帶來些微希望。

出手救我地中國人

咩貨既許可證先

處理器

連登仔罷買ps5未

除了AMD，英特爾、美光、三星、SK海力士、台積電、聯發科和中芯國際 （981）早前曾指，將向美國商務部申請向華為供貨許可證。

即係下一個會批既係intel / nv

AMD YES！

正路
就睇吓中國係咪真係壓得住啲產業鏈留返喺度嘅

AMD又冇做電話SoC

notebook

X86 電話

amd yes

又贏

用3990X 做電話

可能賣洋垃圾

內地媒體報道，英特爾(Intel)全球副總裁、中國區總裁楊旭發表署名文章，指愈是危機，愈要投資創新、投資未來，中國是不斷成長的市場，公司將繼續投資中國，因選擇中國就是選擇加速發展。

楊旭指出，現時中美科技脫鈎是一個現實的風險，但相比產業鏈舉棋不定、計劃把生產線撤出中國的企業，英特爾的字典沒有「撤」字，因為脫鈎不符合產業規律。

他認為，中國在過去數十年的發展，開拓巨大市場消費規模，造就完整產業鏈及完善基礎設施，培養龐大產業人才隊伍，中國政府大力扶持創新，產業創新的速度無與倫比。中國的優勢不是別的國家在短期能夠複製，所以與中國風雨同舟，就是順勢而為及協同發展。

將tdp限到10w 8w唔知效能有幾多
不過應該點都好過自煮研發

人哋買晒次等貨，就批許可証，同倒錢落海冇分別，美國佬真係撚狗咁撚。

就係逼華為停止研發arm CPU / 5g chip

反正首批許可證係美帝企業先 你買可以 自己研發就唔得

勁共勁共勁共 排住隊奶腳趾乎 排住隊奶腳趾罅腳甲老泥都奶乾奶淨

班人都唔知買唔買得起電腦